[大挑戰] 睇哂成條賀歲片<我的情敵女婿>的trailer

淨係條trailer都世界級

你可以面不改容咁睇哂成條trailer既呢個世界應該無野難得到你

前幾日入戲院未開場就係播呢套戲trailer
坦白講好辛苦，去到阮兆祥講笑話已經覺得好尷尬，
去到介紹所謂紅星都係啲電視台6，7線演員真係好柒
新版家有囍事都無咁惡啃

王菀芝講"梁朝偉"果度好明顯唔夾口型
個編劇係咪覺得果個位講"梁朝偉"好好笑所以後期配音改左？
如果係既佢真係好撚有幽默感囉唔該

好比面睇左條預告

感想：

睇完trailer想入戲院睇

不過冇大陸演員
全本土

係得開頭叫 auntie 果下好笑
之後都...

真係面不改容咁睇晒

垃撚圾孽念深
成個電影業比佢搞彎晒

又係條柒頭
好撚柒

戇鳩當有趣嘅典範

容祖兒心諗你班友唱到我首歌咁難聽想點
套戲預咗唔會好睇得去邊 但條Trailer趕客程度高得出奇

係又孽念深

支持黃子華神

睇Ivana

活地阿倫

香港國寶旺角活地亞倫孽念太深Patrick Kong
一定要睇啦

黃子華條預告都唔係好得幾多喎……

一路拍埋啲咁嘅嘢
一路屌電影業俾人搞彎曬
？

聽說爛片

其實卡士蘭+劉嘉玲條主線可以好正

浪費演員拍垃圾

其實ivana做笑片好正

最撚老尷就係佢

好伏

但你要思考下點解咁多老細科水俾佢拍
連劉嘉玲都請到
你就知條友既戲其實有市場
你地一路屌 但仲大把人俾錢睇